一人一個灰到絕望然後死既方法

灰

朋友暈左
拎起家生坦王
讓朋友和自己仍有活下去的希望
最後爆盾一獲熟

--乃木若葉是勇者

生存落去係一種最慘既死法

so deep that i see adele rolling in it